［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（98）

樓主係垃圾 係毒撚
狗也不屌